譚玉瑛談育嬰:我好重視性！

譚玉瑛跟初戀男朋友周震聲，已經相愛38年。對方其實是她中三時的數學代課老師，之後一直有找他補習，變成師生戀。

有傳他們21年前已經結婚，但譚玉瑛否認，更話現已不流行瞞婚。

二人一齊那麼久都可以感情保鮮，相信跟譚玉瑛性格坦率有關，她曾說：「其實性都係人生一環，講到性，我絕對唔會被動，我好重視性，唔使擔心我，我係一個好識得令自己快樂嘅人。」

雖然已經老夫老妻，他們乘地鐵通常一個掛住睇報紙，一個掛住跟別人傾偈，但他們其實好有情趣，出街拍拖仍然會襯到絕。

平日男朋友會叫她做卿卿，即卿本佳人，卿卿我我那個「卿」，譚玉瑛覺得這個暱稱好優雅。

就算《鼎爺廚房》令她人氣回升，但一早已經是小富婆的她，不想太辛苦，沒特別接太多外面的工作，寧願多點陪男友。因為男友多年前已經轉做醫務化驗師，

需要輪班工作，他們好珍惜一齊的時間。

反正她已經持有一千呎愉景灣單位，家中靚酒多到數不清，生活豐裕。她好享受在家聽海浪聲、入廚和飲紅酒，喜歡慢活生活。

平日她出街食飯亦一定會開酒，更話分分鐘支酒貴過餐飯，飲過萬蚊一支酒她亦面不改容。

有尚好的生活質素，又有愛錫自己的男朋友，難怪55歲譚玉瑛保養得那麼好。

保養得好
佢啲頸紋多到起摺呀 記者收左幾錢呀

好想同佢邊育嬰邊做愛

屌你都費事 on9肥屍

唔托陸？

你好撚煩
block柒你條爛坦

想問forum可以點用

巢皮閪你都屌

想睇教學

樓上成班人做乜撚嘢呀，篇文Quote嚟quote好撚好玩呀 屌你老母

無生過仔談育嬰？

唔想知

好嘈！

樓上班小學雞